只選一隻月供，揀3定2800？

如題

2800

700

收息黎講，應該係3比較好？

信我 700

aim收息就一定唔揀2800喇 但收息嚟講我覺得供3仔不如供5仔

咁供2800有咩優勢？對比3仔

跟恆指升跌，增長大過3仔
但依家點講都係高位
依期有d人都開始減持/停供2800了
3仔穩定d但成日無視大市，隻隻升佢都唔識郁
如果依加開始供我就揀3